กูเกิล
กูเกิล
แอนดรอยด์
โอเพนซอร์ส
โอเพนซอร์ส
ทนาย
ออ
รา
เคิล
ระบุ
ชนะ
คดี
จา
วาบ
น
ทำ
GPL
ตก
อันตราย
AnnetteHurst
ทนาย
สำนักงาน
ทนายความ
ว่าความ
ออ
รา
เคิล
คดี
API
จา
วา
เขียน
บทความ
แสดง
ความเห็น
ArsTechnica
ระบุ
ชนะ
คดี
แสดง
สัญญา
อนุญาต
GPL
บังคับใช้
จริง
ความเห็น
Hurst
ระบุ
ออ
รา
เคิล
สามารถ
ควบคุม
ใช้
งาน
API
ตัวเอง
เป็นอัน
ตรา
ย
ซอฟต์แวร์
พร้อมกับ
ขาย
ซอฟต์แวร์
ปิด
ซอร์ส
duallicensing
โค้ด
นำ
ใช้
งาน
อื่น
ผู้ผลิต
เลิก
ขาย
ซอฟต์แวร์
บริการ
ออนไลน์
แทน
รักษา
ทรัพย์สิน
ปัญญา
ตัวเอง
ลูกค้า
ทางเลือก
ซื้อ
ซอฟต์แวร์
ใช้
งาน
น้อย
ตีความ
Hurst
ดูจะ
ตีความ
ค่อนข้าง
แปลก
แม้แต่
บริการ
คลาวด์
นิยม
สูง
AWS
เลียน
API
S
3
กว้างขวาง
S
3
บริการ
ออนไลน์
เลียน
API
กลับ
สร้าง
ทางเลือก
ผู้ใช้
สามารถ
เจ้าของ
ซอฟต์แวร์
ทำ
API
ความเห็น
TomXP
411
บน
ArsTechnica
ระบุ
สำเนา
API
สำคัญ
MSDOS
ทำ
API
CPMPhoenix
ทำ
API
BIOS
IBMPC
แม้แต่
อีมู
เลเตอร์
ทั้งหมด
ทุกวันนี้
จำลอง
API
ฮาร์ดแวร์
ซอฟต์แวร์
อีมู
เลเตอร์
เหล่านั้น
จำลอง
เครื่อง
ที่มา
ArsTechnica

